係深水埗換mon....

我部機係iphone黎，前幾日去左深水埗換mon，500蚊，算平既，不過發現畫面d色水怪怪地，感覺上顏色偏黃左，而且手機用得耐隻眼會好辛苦，有冇人有同樣問題？尼加好後悔貪平去深水埗整...

試下上深圳換埋對眼

一分錢 一分貨 自己諗

How I Made My Own iPhone - in China

上華強, 自己選個靚 MON , 滿意為止,
自己換, 一係叫佢幫你整.

thx

尼你老母
加你老母